（預言）道指將會急跌6000點

你見到呢個post都算有緣份
趁仲走到 好走了
清倉以後 兩年後先再返黎吧

好重TQQQ?

等打靶啦

瞓撚醒未

白卡佬

我反而預佢回多一千左右就大彈

齋吹? 有冇訓身sqqq先

有QE唔驚

你貼個倉上嚟就有人信你啦

正呀 我d 7500可以走喇
真係守得雲開

支持

批咁22 Trillion 之後好果再冇特別措施，就會大跌。
最重要喺疫情一延長，個影響喺累積性。美國人習慣先洗未來錢，所以resilience 一定唔夠。

6000點熊三好基本

熊二行多一個星期先啦

我又無買美股
我只係跟誠哥入市
正股驚閪
（某啲連登仔咁諗）

老老實實，我等恒指跌穿19000 先入股市
或者嘉湖跌穿6000入樓市

我覺得全世界都爆到咁
就算唔死人都好麻煩 完全唔睇好後市
升都係班大戶左手右手玩黎玩去
星期一梅多兩梅 星期2就跌了

呢個星期擺明熊市反彈
再唔入跌對沖實輸死

無限QE 6000蚊可以買個波羅包

幾錢入左

冇時間
冇細節

三個月後中
六個月後中

都可以推post上來話自己中
咁撚樣既預言 真係笑撚左出聲
我都預言樓豬低智商低收入住緊公屋

可能已經中左

別人笑我太瘋顛 我笑他人看不穿

你看穿了

Jeng sqqq